行雷, 好驚喔, 有冇巴打可以攬住夏樹妹喔

三萬蚊過夜

屯門臭雞？

踢撚死你

攬住個GAY佬 做咩

劈撚死你個死人妖

我見到你同個男人入左間酒店